K-POP最初零韓國血統的「黑人」女歌手正式出道！八頭身完美身材比例成焦點

5人女子組合BLACKSWAN以《TONIGHT》在韓國歌謠界出道，黑人成員Fatou吸引了大家的視線。

韓國時間10月16日下午6點，Danal Entertainment和各種音源網站上公開了BLACKSWAN的《TONIGHT》。

BLACKSWAN是由Leia、Hyeme、Youngheun、Fatou、Judy組成的5人女子組合，是過去Rania的成員們再次出道的組合。

成員中最引人注目的是擔任主Rapper的1995年生比利時出身的Fatou。至今爲止，混血Rapper有很多，但是沒有韓國血統的黑人成員在K-POP中還是首次。

據悉，Fatou身高173cm，出道前曾作爲模特活動。公開的照片中，她不僅擁有完美比例的8頭身身材，而且五官端正，散發着與眾不同的魅力。

出生在塞內加爾、生活在比利時的她，在出道前雖然不熟練，但是用工工整整的字跡給粉絲們留下了用韓文寫的信。

另外，BLACKSWAN於7月7日被委任爲韓國平昌郡宣傳大使等，已經通過多種多樣的自由出道宣傳活動確保了衆多粉絲。

係靚但唔係幾岩做kstar

是但搵個nigga吹奏

幾正

想屌佢隻鮑魚

NIGGA LIVES MATTER

哩D黑人參加偶運實拎牌

柒

點解十月先出道，七月已經有政府委任公職？

早幾年咪有隊唔紅既女團有個黑人RAP 仲當新鮮事呀，(打完幾隻字都諗唔起叫乜名，Rxxxxx之類)

幾有model feel

想打入黑鬼市場

黑人冇個靚

BLM

除咗最細嗰個其他全部24,25歲 挨得幾耐

亞洲人好少人鍾意黑皮膚色

有d似tyra banks

完美唔係九頭身咩

樣衰

陰公要搵黑鬼做新聞

If you try black, you can’t come back!

哇屌死黑鬼真係搵鬼睇

訓練生

Raina 真係好慘，解散又出道

幾靚喎

返鄉下啦on99

首歌其實唔錯
但黑人係南韓做偶像

返非洲啦屌

都係呢隊 條友好似叫Alexandra

佢啲fans會唔會多黑粉..

佢間公司都幾有錢

團名叫Blackswan冇黑人點得呢

全韓國女團唯一無整過容

其他果啲睇落都唔多靚

叫blackpink 係咪有人係pink

即係知有個一定唔係

你都on9

呢個個五官幾岩位

一定唔撚係9頭身
連鬼佬自己咁既body proportion都prefer
8 head

個唇想點

左膠：乜撚嘢BlackSwan
係AfricanSwan

queen bee主音仲正

黑人一頭身都完美㗎啦

我記得之前都有一個係 係咪同一個人黎

個口好大
大把靚過佢既黑人
好煩
唔好因為係黑就吹奏 on99

從來黃金比例一定係九頭身，八頭身都未聽過

Rania
條友叫Alexandra

blackswan

事實係 8 到 9頭身都係要睇樣

真 五官真係靚既

樣係點各花入各眼，但完美就一定係指九頭身

個口係咪唔計入五官 上面係咁講五官靚

點會有幾個出道過

Jaden smith同jisoo要保持五米距離先岩

個嘴唇太厚

好撚恐怖 臭nigga

黑人係咁 但你對比下又真係靚喎

個樣有啲似Rihanna

cringe

五官有啲似

個團懶到要請賓妹

其餘四件都咁樣衰
襯到佢變正常

得佢做得門面

Raina話就話解散
其實又係改個名繼續玩

黑人小姐姐好能柒正

仲未發完明星夢 好心啦

黑人嚟講幾靚女

呢啲黑妹就真係正啦
btw有冇人知咩名

好滑架 屌過翻唔到轉頭

就好似套小魚仙唔撚知點解要搵個黑人黎做咁

典解我D廣告全部係早淺？

洩